[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [224] 我聞到ffg金既氣息

GBF 4格10月霸權

吉塔新技能：金之呼吸

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

我聞到fyy

Lm

如果想打5億貢獻大約要幾多肉到

睇你自己打唔打到100同150
95冇記錯1000肉好似接近1億
打到100/150就會少好多

2.0畢業打唔打到100？
第一次認真打古戰想打多少少

仲有把4突暗龍劍

新手第一次入古戰
想問下抽完突左把天星器之後係咪可以轉抽第二把武

3凸左先轉

3凸左
之前整左6拳套今次整埋4天刃
有冇話邊個好用要優先整左

7幾勁，未終凸都用到
對於新手黎講

下次光古梗係44箱弓

正常2.0畢業角色夠好應該都唔難？
呢個程度5億應該輕鬆
睇你肝度（想10億先要睇150）

唔該巴打
我係見5億有1000石想努力下，10億未必夠肉打
角色應該都係人偶 老鼠 浴衣狐，無泳丁依啲痴線嘢

我自己預10億都係諗住刷7000肉就算
頭2日各2000後2日各1500食完應該差唔多

全集中。常金

無金點玩落去

新手打到點先算達標

唔好停 打到完為止

聽日番工 講咩都冇用

想問有冇得set開場自動出技 手都軟

量力而為 我記得第一次就48

有,Full Auto ,同埋有得set入場自動開auto如果我冇記錯

古戰咪番工

隻狼人好鬼怪 3個出奧義果時 條女夠鐘咸

佢本身有減奧義回收 必TA係咁

佢最高攻 成隊睇佢表演普攻

battle badges是咪換晒冇得再換

之後果幾日本戰羸/輸都有

暗隊係成堆自幹角嫁啦

想問打到頭暈係咪正常

飯都食唔落
btw11點冇得打 都唔比人打定聽日果D
依幾日打番來的肉 聽日可唔可以自己開場&share出去比人幫手打

聽日6點繼續

不要講了

我無記錯聽日應該係農肉日

最後只打左6000肉
聽日肉日仲要補多1000

on9 係我30倍

將斧頭升完100lv &10技
下一步要用另一把斧頭合成 有冇指定要邊個屬性 定可以按自己需求選?
同埋把野要去邊到收集 上網睇話要打巴哈

三妹？
第一次整人仔個把武器轉屬最好轉克你個隻十天屬性
因為到時你要用把武器打鳩佢

朽武用銀分換

我之前唔知整左暗六拳
而家夠LV 終解
暗屬打返暗屬打唔贏
有排都唔使終解

可以再整多把光六拳
終解本身都要轉左屬既天星*10唔會浪費

整埋其他先再整返光六拳

冇暗碎突連戰拳
好唔好宰左3號滿突麒麟拎暗碎？

建議立即課金

打到9箱已經覺得好悶

Sidestory鯊魚 天空咁撚藍 同 魯魯修張召換哂未

打1.0HL出多隻召
再宰左隻寶石就夠了
不過都只係去到2T 1.1億
好似唔夠秒95

AT 開套戲出來睇
呢兩日農肉農到滑鼠手
想問PC 有無得淨係按keyboard ，日日咁禁mouse 真係會勞損

我呢D新手要出晒技先勉強1T EX+

咁可以安心FA反而未必係壞事
最傷肝既係要禁5-6鍵

個個都經歷過，gbf古戰真係要長時間farm 儲資源先會打得快，唔夠料就係唔夠料，無得彎道超車

我係：一開始禁十幾萬個掣1t -> 4-6鍵平台期 -> 而家開始可以少過4鍵

我覺得今次六龍武係分水嶺，我唔係早兩日出埋最後一把的話我都會打得慢好多

係，職安健角度來講，5-6鍵無得FA，手又痠連戲都睇唔到，會打到好枯燥

2把六龍額外加成一百萬奧傷
雙劍500萬 其他都400萬
有冇真係爭太遠

我得一把都覺得改善左好多，起碼慳左約2鍵

我2把+齊杖+阿凡達琴
冇3突法都輕鬆0/1鍵
AT時間刷0鍵真係爽爆

你而家non AT 都可以0/1?

我3杖無琴 non AT 要2鍵，AT0

非AT1/AT0
我冇巴叔

1六龍劍 4杖
非at要開黃龍召
非at有團buff 1鍵
At 0鍵
我肯刷多把六龍劍就直頭冇團buff都1鍵

唔明，可唔可以唔用黃龍既差異唔係有冇情克咩？點解有多把可以變1鍵

非at要我1鍵不如一鎗打死我

At 0鍵又點
係咁卡waiting

我要打兩turn

275rank

禿頭末

打一隻牛禿一次頭

你太空人

アチーブメント
武器 2233→2235個
召喚石 386個
仲間キャラ 642→644人

本日19:00より、新キャラ2人追加のグランデフェス濃厚！

整好連戰拳就好似夠力打拳打死95

我棄左game

又出新暗限
比暗普角得唔得

6100肉

上次隻暗普角都未潮完

你而家試完一陣又送個嘔心50/75特動比你

比噁心特動咁我聽日要仆街了

今日先生到尼亞出黎試到完成體打拳

95應該唔會好嘔心掛
雖然我個組合應該稍微干擾下都GG

每日剩係打4個鐘

可能無事既
送個灼熱比你

前後矛盾到你

你哋咩情況先會考慮轉主神？

水man你好

我三流水之呼吸

你一流錢之呼吸

微課玩家

養老遊戲

方陣玩到悶果時

當你要雙修個時

隻新暗限又比人燈撚走左，精神囇

打拳fantasy

幫你慳錢又唔啱

邊個燈走左

沒拳限有權限玩這game嗎

咁我轉風 廢事奶野

上邊有條友話新手一turn牛
我都唔知我叫咩

咁新手都有分程度既
你明顯係好新果類型
冇得同其他人比

shop的銀積分武器是咪個個月renew?
另外請教武器盤的問題:
40lv 暗手(107血1077攻) 係咪比 100lv萬聖節杖(227血,1754攻,技能:big boost to dark atk)更有效

得光劍唔會，換哂十把就要打/等kmr派

睇你玩緊咩召 其他武器放緊乜
先答到你效率問題

AT時間補多1000肉到7000就收皮了
刷肉真係好鬼攰

1000肉打全場

新手騎空士黎學野

我第1次打古戰

150咁慳肉 打咁多肉托咩

想請教入唔入得過

我建議就唔好入坑

我覺得神將 泳zoe 主神召喚 係必需
利申新手 等大佬答仲好

起身未

自己 solo 到 90 係咪打 90 好過走去打 95 呢？

90效率唔會好過刷肉
睇你團有冇幫人打
有就刷住肉等100/150做肉商放俾人打
冇就隨意，想慳水就打90

即係主要都係放團唔放街
放街益外人不如自己打 90
咁我打下肉又打下 90 先，thx

358 一個又好似幾平

打拳2分內
FA4分鐘
都差幾遠

建議唔打
等150先郁

想打10億分 得2500舊肉好似唔夠

外國撚咁能串

你150果兩日全爆都唔夠

打多D150 而家留力

跟了 岩岩好4把銃

弱弱玩家唔肯定可以短時間150唔敢博
呢2日點都打返4-5億打底先

構造改革

而家等團友打生打死先

打夠三千萬就返去打肉算團友踢都唔郁

我係對面好鬼癡線
而家已經十幾億

我團打予選都訓晒覺，入左B
而家對面打到億幾，我呢邊得我嗰三千萬

我對面都10億

唔睇

睇完之後我決定放棄打古戰

我睇唔睇都放棄

人民戰線
抵制KMR依啲資本高牆

換團

好日子好快會黎到！

量子糾纏

打完今次下決心換
次次得我同另一個人打, 團長去到而家先得900k，大佬儲緊章整賢者

一直的唔起心肝換團係因為我只可以FA唔可以搏命手動, 出面啲團好似下下都低配又line 群又多要求，唔想打個機都咁煩

對面夠勁有到好，食晒預定肉量就可以收工
唔駛心掛掛幫唔幫工會打

留肉打100/150好過，打夠箱就收爐
佛系

加入我的團隊,帶你古戰4勝

又要輸晒

是咪林作保險啲friend

利申 唔是大神，唔係衝排名嘅人，自己目標大約30-50m，
Ok 我就打埋今次轉

佢林作本人

輸人6-7億
決定停手等今晚AT打多少少就算
留quota 聽日打

男清有冇FA隊
要 冇仇閃武器 單邊主神

箱？我好早就48左
完全冇理過token
反正點都過硬50箱

10分鐘fa

中風

新手團同對面掙扎緊
輸緊1000萬內

我而家先3x箱好懶

唔想再中風

拉高小小未2分鐘方陣

點組法

自己睇

我用兩隻眼睇 但應該望邊到

又曬

你俾完晶再中就唔覺曬

望上邊 上D上D

又LAG

我以為係我自己lag

清係咪網上爬

smartone

唉 對面贏2000萬中

2000萬好易追

唉 對面贏10億中

898啦

一起身就見對面贏30e

我渾身雙哈

原來21號完
我星期4 轉第樣武器好似穩D

依個時候我都仲未上到2億 睇黎我都冇心玩了

21號星期六冇野打
打一場鬍鬚佬拎獎品架咋
唔計今日得返3日
好好計好數先好換

平均一日順利先1箱
完全唔明咩叫44箱

收窄到800萬走去食飯,返黎又變返2300萬
得2-4丁友係咪OFF得

熗 琴 弓 轉邊個好

出左新手超得 依條女係咪好值得換

呢條女話重要係好重要
但係唔係你超返黎就即食好勁果種
係要有套路要用到先會勁（而且係唯一冇其他候補）

如果你想要即食暗我會推薦奶嘴

唔洗即食啦
打唔到咁多箱 即多把武器算

你仲有咩揀先

咁你諗定想強化邊種屬性先
丁祭好多好野

丁祭?
斧頭當住光武器用先 夠料先轉番風武器
想整光弓/風琴

你今日出即係月中fes
因為有泳丁所以叫丁祭
月中fes 各屬使徒 路 奶嘴 泳丁 大把野揀

我岩岩先1億

除左依條女 仲有咩女角可以揀

第一張圖光屬
第二張圖3個都係我覺得好優秀既選擇

次序錯了
下圖光
上圖風光暗

屌 又點人井人偶

咁簡光果條女

神父係邊

打緊lol

乜能野事peko

仲打lol新season搞到咁煩 全部都新野黎

有咩漫畫同輕小說好睇

漫畫就呢套

又要豬了

8點起身就輸廿億

對面時速15億

Cls

講緊正常早場
30個正常人 全部手動 我覺得合理

拒絕手動

都係fa全日，仲早咩場

琴日麻原單屌10億都輸

講你對家

我就係講對家仲早乜

都要時速3千幾萬先做到
40幾場，即係30個都要有完整打拳加快手速

有超得咩點解見唔到。。

8點算早場啦

呢啲卷依家用定下個月出新神將出先用好啲
見依家有軍神個堆又有泳zoe

建議留夠300開井
你夠歐隨手中限另計

非撚。。咁留黎下個月轉盤+補井

一起身輸對面1億

新手超黎

我輸10幾億

暗=toxic

希望150出難d制裁下班毒瘤

呢啲都唔計井 有啲都唔食個pool

咁架咩咁點用最好

淨係課過星幽武新手14x rk

咁係懲罰埋自己吧

大不了未放團大家一齊哦啦哦啦

我本身都唔夠打就唔會罰到自己

其實暗玩法應該哦啦會快過自己打

打得好慢

FA2分內都慢

我手動架

個個都有 你未課過既話 過多排又出番黎
但唔係個個人既pool都一樣 睇番你AC幾時開 跟番當日既pool

咁似乎係普池了

手動咁肝

睇下個月輪盤中咩 非哂真係唔玩了

下個月應該咩時間開輪盤？
好掛住紅毛哥

好似年尾? 我新手

非就預左啦 草夠井就去馬 冇比較冇傷害
建議輪盤期間咪撚上PO 對心理影響好大 一係去舊PO睇下邊D係曬命狗 提早BLOCK定

都有好多之前排冇得曬忽然歐左

送200就夠井 100要課小小補好想中聖誕MAO

我就已經儲夠300
希望送石+輪盤夠井新牛
之後果井就可以留俾情人節
（好想要情克情軍情粟米

之前儲D石前排用左黎井泳盾 諗返都覺得痴線 個POOL冇咩限

老屎忽曬卡ok?

我同你一樣都係為泳盾下左井
不過算好運直接中左泳盾
仲另外中左泳銀、軍神同D天
雖然金率輸左但都叫滿足

軍神賺哂啦

抽到頭PO咁OK

頭po真係好撚屈機
就算超紅毛都好難咁多粒虹
仲要入面咁多貴族（有冇用另計

要人

有冇團收人

天人團

打唔到300唔敢收

屌你老母對面均272

團長唔拉閘既錯

琴日打果30億都撞top 15

30億

真
十幾億贏都打到30

琴日20億都冇

牙企打最多

1人1億都30吧

離晒地

已經逃左兵
打得果4億
聽日打唔惦150就仆得佳

唔夠數就黎比團長踢

一齊打300再FA全日

打不到300 上次三個團友打傻鳩先 仲差十幾

掛念企

curry一團

總算贏返日
之後2日正常都會30億
贏輸都冇乜所謂了

mail box 999+想問點處理架

我會留課金武起box
所以我會禁other果啲再take all
如果想清R武就去武果頁再揀R take all
仲有下面有得揀全賣啲N&冇技武

原本果到都爆300/300
咩屎垃圾SSR都升到40lv

聽日打埋最後一件天星器算

新手唔識分就入哂杯啦
雖然升技係唔抵玩

支持左

抽出黎既r武其實係咪都係肥料黎

係

你又請假追7萬名

我打古英都唔請假 而家要請？

無人偶係咪要而家拆井追

唔駛追

今期有人偶奶嘴up
想追都抽得過既

有奶嘴了，月中抽又好晒

咁有咩代用
而家只可以鼠6奶嘴

咁未用住先 我一開始都係用你呢3隻fa

請教下你後備擺咩，我而家FA 唔到，會死

想4勝

打唔贏150
12萬不保了

奶嘴斧1把邊夠

想十把奶嘴斧走天下但無主神

對面打100億都贏到

男清團30個麻原

情佐 尼牙

冇隻臭雞四熱

直接唔打

sor jer

四熱臭的

佐倉香的

y咁少人掛屁裂出黎

我有 互含不？

11237285

我就尼牙 零
前面奶鼠6

宮本明added

我睇舊版詩音插沙都魚個幕扯左旗。。。

又咸魚又風方
del左fd了

會盡快合到

重要一路睇一路叫

你同電蛇應該好岩傾

你起到冇肉緊我人格

nene真係好撚7煩

ADD左 193

下

加左

連登名 added

之前明明一日先一兩個回覆咁下上

堆玩Fgo既玩家過曬檔姐

成班得方陣

暗位掛左哈架啦

1.2D GAY

準備左2個幾月既暗古就快又完了

識玩 直接玩殘背水哈總 我成個古戰都係用番方陣打

真愛蛤既會拎到渾身盤出黎

我照用背水盤打仲打得下

全日係咁FA唔覺意打左5億

咁癲
我打左3億已經打到想死

我打多2.5億夠十億就做逃兵

我都仲爭2.7
聽日仲要FA多70場

依家排12果個團有我地d熟人係入面

Who

古萊哈姆

支那狗冇左第1名

ho ball

想睇佢比人bam

nene who

Hi

世界冠軍啊拿

仲要FA多23場
打到想死

我講緊佢係咁叫nene

nene

rushia

所以詩音捅撚死佢係絕對正確

沙都子咁可愛

Nii ~丫Nii ~丫Nii ~丫Nii ~丫

第二都冇埋了

輸足4日

應該會有2勝

邊個jokerB

訓係度FA5億都4勝

1日FA 5億

加入黎明嘅團隊助你古戰4勝

150禁錯面具一技,反擊一刀23萬

你好

手動JJ

拎左1000石 gbf關閉

依家係咪集中精神升好1.0方陣同去side story收集武器先

Side story果啲基本上唔會點用
1.0方陣
拎天藍把巴短
做天司武
奶路西做4階路武
推rank推主線

我都打到2億拎左了

奶路西做4階路武<<<what is this

奸商呢版
舊鼻涕狀既item要打N路西
去RF成日見
入去奶下就有

唔撚再打十億

差少少冇左1000石

暗古根本就是鬥肝

首次突破100億
+
25億都冇英雄

暗古養生

我禁一下制fa都覺得肝

有d好悲哀既事想講.....

乜柒

傻仔先打10億
入7萬線夠了

就係要準備打多d煉獄大哥拎黎打光古戰用

終於8腎
辣殺轉世re玉未
爆晒分同飛冇野換

12月會加

爆晒先加😴😴😴

共鬥名人

屌你老母垃圾團長 我下次就轉團

real

鬍鬚老頭又唔派晶

新手團完成第一次古戰
4戰全敗

新手拎夠天星器
盡量拎分既獎勵就夠
章既野等下次入個好團再諗

新手建議終一隻先定整哂10隻先好啲

除左終6其他都唔係真係咁必要
暗古又剛過左，我覺得十天總先都冇壞
不過其實要總都一段時間
到你總得既時候都已經唔算新手

thx巴打咁努力總先

而家個meta接近得返6

咁7、10都仲幾好既
2同8打牛都仲有位
只係唔係必要囉

今次用左好多半水
係咪得小麥可以換返

5系

你收嗲啦

5得

每次先跟下次古戰終天人，之後就10總

有10總刷野好方便 必要的

你大個仔啦

我肚餓

食屎

其實得1，9完全冇用
但1準備做手術

啲資源比哂風 今次古戰揀哂7不過都終唔到。。

收島風你睇寒蟲睇到驚

9可以丁

等老七放監就讓你們知道什麼叫殘忍

下次努力

本身都整整9先 但7實際好似有用啲

我架車上面有冷氣

死開啦

一月古戰應該就夠ssr不過啲料就

我成日用1

如果想終1隻水屬黎玩十總刷野
整1定4好？我自己覺得4功能多啲所以今次收左40把4天先

4先吧 d debuff好到位 打火屬野fa都岩用 始終有莉莉工口巴
依d情況1仔都比較少入隊

你阿伯控

你成日用節制呀伯

好耐冇拎佢出黎玩

準備十天極

有人爆料話你睇寒蟲睇到瀨屎.....

其實黎明都係.....L5

DW！

佢L5同唔L5都一樣

我一早L5緊

依度個個都十天極 點跟

串我呢個冇極既人

我今次先腫

又無晶

成團得我未出過晶

十賢總

依家覺得自發大巴舒服過打uber 瘋了

ubra開外掛幾分鐘咋喎

Share未

玩minecraft

覺得冇鼠真係唔洗玩依家既gbf冇既好把握機會依個月尾諗掂佢

鼠同佢件泳裝好撚正

半年前我話要井鼠仲俾人笑我嘥料
今日井完開心使用中就見到你叫人把握機會

準備要隔一年再復刻 邊個咁衰笑你 笑番佢

agger

鼠鼠咁可愛，緊係一出個陣井

今次撐牙歲 用豬打飛機

唔記得邊個了
果陣剛過完周年，我講話想夏天儲夠井老鼠
點知有人話做乜井隻倉管
不過我都冇理佢照井左
個老鼠buff同樂園領域真係好正

性慾井

高文勁到

都唔算既本來我入坑之後既目標就係想井齊神將，咁鼠下年就消失梗係快手拎左先，仲等梗羊同豬未拎

差豬
正版羊有但冇泳裝羊

4個天司圈

都有了

利申都係電話卡同井

電話卡仲未換
等聖誕唔中肥婆就直接拎佢換

泳裝羊果次fes就用左黎井鼠但冇出

邊隻肥婆？
有電話卡咁爽

土mao
有fd日本住，我供張電話卡比佢黎換特典

哦，呢隻周年限超聽朋友推介買左佢
都真係幾勁攻守都有
出年限超都唔知買邊隻好
暫時最想要吹笛妹、情人克拉

呢D都唔重要 下年就out架啦

吹笛可以開波就教皇+小濕婆真係好撚正
好難想像佢會Out

係因為我有齊，所以會out

泳裝bilibili出年上神枱

個隻笑話我冇 所以下年有佢就有西屌

qa將會成為下年潮流

steel bick是咪拎去突sr武器 唔會蝕?

銀鋼正常最多用黎突職業武器
黑鋼唔好亂用
紅鋼咁大個仔未用過

銀條好多地方要用到（職武/擊滅）
正常一個月收入會有2（月尾）+5（玩賭場）
最好常時留6塊備用

咁儲住先

睇你想做咩啦
有個職好想做就值得用既

個大陸仔想打暗古第一比人大踢爆累輸團真係好搞笑.....

除左賭場, 月尾咩黃金星期5

大約幾時知道下次邊個屬性有利 儲定D方陣先

月尾劇情，冇記錯章定貢果邊既獎勵會有2塊

下次光古

ok又冇份打

呢家無左RAID FINDER?

其實去到後面你無論如何都會要做齊6屬
最理想玩法係主力對應黎梗古戰既屬性
（通常會有1-2月空間俾你準備）
有餘力就同時準備其他屬

我自己入坑今年風古，咩都唔識hea過左
之後水古火古都係最弱屬
不過次次捱完古戰之後果屬會好左好多

依幾個星期都買左光統先
連平鋪方陣都未做到

就黎出雙糧想一次過買撚晒D特典

Gbvs 7折好心動想買

what game

仲未買

微課玩家要諗過度過先捨得買

有冇人玩among us

冇

連埋dlc2 買埋啦你

人性既醜惡

抵啦

未玩過

想問有冇團可以join

有

古戰有冇咩要求

要夠強

聽日join 比人踢左要等到聽朝9點

留個dc

收左幾多cygame既錢

睇睇信箱 點解送幾把方陣

配合鬼滅合作送俾新手用

拿拿聲突左水火先

井炎柱！

dls送D刀仔全部100呢 之前咁辛苦為咩

配盒活動入坑係好著數

井！

多左咪拆 啲碎都有用

10技SSR肥都拆咁浪費

幫我刷炎柱

+1

炎柱未送既 刷乜9

唔好刷唔駛刷唔會用到

我光天人係唔會用路武以外既方陣武

垃圾團長終於收齊人

你玩豪華版光主神 我仲玩緊方陣

我連方陣都玩唔起光古要玩手指

光古不打了

冇突爆卜有少少唔想打

去果D小巴場奶下斧頭 點知其他出齊

用銀分換最有效率

有冇團收人?
剛剛嘅暗古緊緊7萬位
不過黎緊光古就...

終於有次終突既我有
（上次已經係結他哥）

裝左讀心晶片

阿妹呢

識打共鬥車未?

Twitter場又得

技肥如公廁

???

十姐招2技 break 維持係咪必中
想組強巴環境場

2020年唔玩環境啦

GBF冇 friends, 可以點打強巴
一定係組野場，野場冇環境d人唔會幫手

就咁Fa救援去沖涼食飯番黎應該差唔多打完

Ok,thx
岩先搵到光腎者fa隊
應該可以試

收人

有新手超得
個POOL得光同火屬十二神將值唔值課金

火神將如果唔打算做阿格人就好值得
火方好依賴佢

新手超係咪都比錢嫁啦 睇你揀咩姐
阿格咪一樣要羊妹

我黎學野

相對重要性低啲嘛

羊係火屬solo路既重心角色
輕鬆好多

羊可唔可以早一個月上班
儲左個井俾佢好想抽

超得係隨機係個pool中一隻？

同安蘇莉雅個隊比
邊隊易打d?

羊惡魔雅典娜
25後自己搵位賣羊上飛哥

超得係買完有卷俾名單任你揀
新手超係開帳當下既池除左貴族召既所有角

呢個月好似仲未見希望中到聖誕mao個pool貴族係講神將？

火方過到嗎？

你搞錯啦，普通超得係唔會有聖誕mao
而新手超係你開時已決定唔會變
你係聖誕時開就會有，唔係就唔會有
（題外話：我係1月尾既朝早開帳）

而貴族召即係冇得超冇得井既神召
主神天司屬性140果堆
就算新手超都係冇得換
唯一有既得換既只有黑卡同電話卡

原來是咁的睇怕都唔會係聖誕開

火方用翻狐狸好d

印象中電話卡都冇得換

Ok

係？我冇呢啲咁高貴架野都係聽返黎

幫我solo ok?

主召火方痴阿格

有冇代打幫拎稱號

我教raid師傅

人地用我隻召solo，咁我好應該都有稱

有乜好solo

拜拜神先

無得唔跪了

不過仲渣過扶他

黎明最渣

有冇天人carry 我打超路？

人望高處 踩到乜都唔會知

29/30 強者募集

幫推

大佬

同我大佬扶他有得fight

你又25
唔撚轉過黎

都幫推

你又係黎明團？

我們都是黎明的尾巴！！

連登指定騎空團

加入黎明團 係你古戰4勝既首選

係牙企同牙扶

24887400

已申請

我宣布火solo屎忽過15分鐘都唔好話自己玩阿格

條片兩個字solo完 勁撚到

牙扶稱霸6屬
老企差d

你拍片未

教我土solo未

想襯鬼滅合作入坑
想問下到時要刷邊隻開局好

=.=

刷到炭狗同炎柱實無死
記住未出齊都要re

黎DEE有無去感染富婆群組
多5000可以上10850K了
睇美水108K 3700

我好鐘意大哥

i7-10700KF係咪抵屌過5600X

係
但唔急用可以等DDR5/來年既真PCIE4.0 11代

係咪去錯pad post

我拍片18+

已re

我部電話壞左
刷極都冇炭柱

些牙未

屬性必得
賭唔賭多次哈仔好

火水土風光暗 揀一個屬比我

暗
你仲要博哈仔架

屌你終於可以唔洗再農大哥

禁錯制 抽左水

縮左圈都唔想抽風
是否熱情冷卻

中左咩先係重點

我禁錯制點算好

寄1年1次機會既求情信

Kmr連水母同章魚都唔識分 叫佢比都比錯我

光天人你好

都有了

想要人既屬就齊召
想要召既屬就齊人

想突爆

用晶

不了

唔入黎都唔知有必
新手想問抽咩ho

是旦 反正都係博中粒晶

我終於可以變身哈總人了

有咩好召要博

勁撚到

你晨早做左扮咩

唔係早你好多

都可以博中粒金月99-）100換到金月武器 岩新手用

最好運係10連出埋沙（雖然已經係2號

準暗天人快燈我出金乾塘了

DLLM

沙係咩

燈你媽

之前儲黎換哈既金月可以改換方天

沙利葉

燈我出金未

暗天司沙利葉

垃圾game

原來係暗天

講得好！

咁撚易出金咩，出到豬西都識爬樹啦

係幾易

牙電！

gbf幾時可以比d天司召疊上限

我要報復世界
12月同鬼滅合作一定有普池超得買

如果有又點報復？月

想要屎爹那但唔想再中狗嬲

12月一定有輪盤同聖誕當日出天司主神必得

有咩好抽

你抽土

單吊死肥佬好難中

相信自己

無錢不了

我就係成功例子

樓上中完哈又中肥佬

就黎2021都未有メタ

又唔中暗主

玩大哥好定玩宙斯好

你有4炎柱定4路槍

係唔係6選1?

兩樣都係得1

直接唔玩光

係
今次都算幾抵買

真 玩唔起 送隻卜比我

拎隻風天司黎換

中左用唔著的蛇都死
火水風土有冇邊個最大效益

乜撚野風天司.....

首先你要睇下邊屬有咩神召缺又想要
天司主神
火濕婆水輝夜
因為係普必得冇限角冇季限
通常目標都係描準唔可以隨便得到既神召

如果都冇特別既心水
就睇下4屬角邊屬缺最多又想要
我自己睇就覺得火或者土角係平均高質少少

gbf得兩個屬

冇錢

咩都冇
btw佢係at least 1 SSR 真係睇運

which 2

1.暗
2.暗以外

水屬同火屬風屬光屬土屬同lv 好怕羞

風倒數第1

咁我會建議你土（如果你冇心水想主推咩屬）
因為土3神召都係就算唔突都可以用佢既召效果，唔會完全用唔著（尤其某肥），而且名單內5隻土角都算唔錯

風勁到癲 隻路都怕左風

換左哈頭去獵蝦感覺真係打高左少少
係咪因為天秤個上限高過丁拳？

2D成日日陰D陰D笑9其他屬
真係好撚仆街

盤武器廢到癲

真
仲要係真愛fans前面笑

聽日博博土睇下有幾黑

光方有冇得一鍵牛

有 好似劍盤 粟米 莎拉 蘿蔔之類
印象係千歲藍雀望到

真定假....我見好多都係2key....

原來記錯

好憤怒.....

光古我已放棄
炎柱打極都冇
0限神，沙拉羅白光粟米乜都冇

Del game啦仲諗光古

唔捨得姬塔

光古係咁多個古戰最難打
所以先建議直接放棄

點解既？

要刷兩把炎柱

難打就全部人都難
睇邊個多時間fa既姐

4支先夠
大哥沒有輸!!!

D光老王未易打

想刷滿1把都想死

宙+4路
方+4柱
天同地.gun

其實都冇咩用

仲有輪盤唔中就棄得

話說我拎住4柱拎囇你上邊堆角色玩
去打牙凡達

之後就棄撚左game

你話我講果堆？
果堆唔係剩用黎打牛架咩

打7萬線姐
冇7萬個宙

7萬個光方

蘿蔔米以外都可以落場既
情人塞米好撚勁下

光方有30萬

我驚12萬都不保

新手只會諗如何最小鍵刷最多戰貨

其實有做雙劍就點都刷到⋯
多制未最多24小時FA仲輕鬆

完咗轉盤就直接棄驚啦，仲諗光古點打

上年打蟹英雄識個光方仲打得高過我

光英雄

岩啊

主武係咪要做職武

有道理

豬若古 那呢嚕

ar m ar m

M你老母

咕咕架架嘰

肥禿

食屎啦生肉

想問哈總人暗天同彼列應該突邊隻先🤔🤔

彼列

決定用80宙打古戰

滿光天塔羅屁裂未

光天未終
其他滿曬

塔羅未滿教我打

6點起身Fa囉有咩要教

我冇晶突塔羅了
仲有屁列暗天等梗

用番上年果隊

全都突

那有晶.jpg

我冇美如畫唔夠回復

冇翻版石油拳點打古戰

Kmr又借d意迫人玩爆擊水拳隊 迫人用退休1囝打

20-1點樣3t打完

20-1 3t
1 仲差兩把朽武先終解到
仲差1就十天極

癡撚線
20.1 3T難到hihi

輕取完20-2
20-1企左係度等攻略

20.2同20.1難度會唔會差得太遠
我決定放棄

出左新手超得 啲野廢到揀唔落手
最好應該係莉莉 但本身有

第6座塔清一色暗怪未打就喊3聲

我都係，一禁入去就屌左出聲
打唔打得晒都成問題
6抽⋯

光劍咪又係咁打

3t仲要20hit盾點打

我光天人願意接受挑戰

首先有冇20-1攻略，抄上面隊野食左屎

24一開波就不死人debuff
消去不可
有冇清打完

裸奔加維奶解20hit

有水怪吧

水方無賢者打不到

2隻暗中間放隻水點打

io

冇io又可以點打

Ho

用土

戰車屌打

岩先試左水方
水主神應該夠力

鬼叫你係正果個時候起手玩
當普通超個心好過啲

都冇，試左普通用光打去到水果層俾隻boss打到仆晒佳

哭能哂

笑撚死 用屎黃色打24仲易過有戰車既光

有d咩限角比你超？

直接用土打爆佢啦

我偶像田樂又發功

Really?一陣試下先
本來已打算放棄

泳盾魔術師

巴打幫幫眼 thx

人地掉結他滿奧,我掉結他永遠8-90奧
完全唔明係咩機制
我懷疑佢地開外掛

.......點解會揀依d ac起手
真係要揀就最右果個男人 個男人係咪未入手

個ac唔知幾時開架得閒登入下
上年抽輪盤先叫開始玩下。。

反正乜都冇不如留個新手超等有古戰需要某角時先拎出黎好過

都係 我都唔急超 望住呢堆野

24真係癡能線，用土打到3層頂唔順死左
轉用光接關都死左2隊先過到

水方成功

又幾好玩

屌戰車原來咁撚勁

光屬係勁

0.0

光屬全驚第2

jm9

on the road

Gayckt 你又岩

終於刷滿第一把柱

岩岩先3突左第一把柱
之前on99拆左把2.0光琴

光2.0有琴架咩？

弓先岩
我記錯

睇下帳單先醒起月頭先買完暗召必中屁列
即係一個月2個必中晒3隻暗貴族

唔梗要啦，等齊晒4柱都唔會落弓

刷4柱既人等牙2修完入到隊就會後悔

就算用牙2未又係4柱
今日仲有鬼人要去夾得意

要入 你刷完就知架啦
真係唔好刷4柱

我見D人都係2柱加1弓

直接4柱啦，趕唔切先突光弓
反正光方打拳冇4柱冇太陽=半殘廢

太陽係乜黎？

腎者

光隻賢唔係戰車咩

做乜要光方打拳

光拳除左暗龍仲有咩打

大巴

係，但得暗龍打拳先放戰車，正常入火賢

古戰90 95

手動打HELL

等150出FA算啦
手動太肝

打得郁150

無限復活

痴左

我冇光寶石點打150

下星期應該鬼滅應該會有超得

點都應該超召

我諗梗好唔好用左個新手超拎弗雷

繼續燈

上年聖誕有主神+天司必得

今年唔知有乜

我會燈到唔出

今年轉限神必得
月中一次月尾一次

周年未出過囉

咁浪費

淨係天司必夠了
唔想要主神

未突滿既中左都唔介意，可以慳一晶

參照愚人節
今年乜柒都冇

本身係垃圾普池

有主神都唔會夠鋼整多一屬主神

連義狗都有

課到破產

超唔超卜好

冇卜玩咩光拳都廢

我抽到溢出左了

卜即係邊隻！？

滿突托爾召

一隻都⋯冇

有冇高文

鬼滅超（好似夠鐘了吧？）

冇高文有卜都唔洗打拳

新個隻光拳呢

把武勁過個人 不過隻野配io都好正

屌而家講親光就=io

有新光拳可以點配

所以先話你地之前ON9 叫人超豬都唔超IO

咪開完1 2技開3技再開多各兩次1 2技
加埋7次技
不過IO砲都係用返個幾隻 所以其實都係冇乜用

新手io冇配套未又係冇用
咁易準備到io炮大隊咩

而且我冇叫過
只係見佢超完豬
覺得以稀有度黎講豬都唔差
神將系列冇得輸

鼠年頭俾人踩到地底泥
過左古戰未又有pin果句

我有用豬豬！

開隻職出黎
周年武換六道銃
抽又好咩都好整埋隻諾亞返黎就係啦
唔用隻光腎虧就差個幾下技 加上普池就唔當係一件事啦 咪補多個必得

隻豬除左千歲依家拎黎打牛 都未見過人用

抽齊圖鑑咪得

冇卜冇美神冇天司冇6槍冇萬聖電鋸泳雙子都唔好同人講打光拳
好似係

古戰隻野打全體咪又係出返路同菲利

上年拆蟹好似有用豬

車頭個堆石油琴+豬+星星召 全隊必TA3T咁濟
人地有人供召同正常人用差幾條街

想問下剝蝦要點避免第2輪冇晒buff?
成日Re完返黎連死個TA都冇埋
埋單打少幾十萬冇左藍箱

死個ta飛太多回合咪冇
不過正常冇左果陣都應該開得奧

通常我會打2輪拳
第3輪基本上一定冇晒buff就放奧收尾
但第2輪一時時會有TA
有同冇會爭20萬左右
啱啱就係到唔到藍箱線既差距

落50會清buff吧？

打到中風先過到20-1

新手想棄驚了

用風過20-1

我張moon 75lv
又冇六道琴 好撚辛苦

要用6道琴咩

我用羅賓漢

我結他佬試左勁能耐
最後用呢個陣先過到

金月琴

個金月琴係jm9

你又點撚樣丫

rich
我用免費武器狼弓過

水屬已經夠慘 唔好再笑水屬既金月武

好玩到飛起

把琴唔重要

rich到飛起.gun

100金月任儲架wor

儲唔到,我窮

要儲黑卡換天司囉

我地有精算師計過輪盤同埋堆送石同古戰同其他活動抽一年夠你用120金月

仲未突破到心理關口用150金月換野....

已經換過一次土天了

換左鋼玩狗嬲

牛B到哭

非洲到哭

150金月 比我可能換主神
又冇晶 想整隻狗嬲玩下都唔得

我本來都疊埋心水用150金月換哈總，不過未儲到

暗方都好玩架!

過埋轉盤我就可150金月換貝

本來用lovelive角色 點知又係抽到偶像組合

土5花
我記得食評算好

狗嬲溢出左2隻了
點我領取

點左

冇錯，我刷柱都要靠佢

真,我3晶完哈 古戰都係用暗方打

睇唔透你換黎做乜

我玩到早兩日先必到自己第4隻主神
火土突爆 光水得1 暗風未抽到

我咁做係有我既戰術原因

暗方渾身刷大哥係完美

我冇哈都照用巴打⋯
冇3琴又冇5突方法戰力同主神果邊差左截

你又要同人打交？

我想知深圳來坊者系米黎明分身

試左個好潮既玩法
反正其他屬都飽和又未突到咪換把水琴玩下
隻game都冇新content

唔係

最小唔洗lovelive .
打小個咁

玩ff14可以聯絡黎明

Rich 大大話話都100金月

我早2日都必左自己第3隻主神
順手食埋晶突滿左隻暗主
另外有既火水繼續訓倉
等食滿沙屁仲有3晶先考慮拎水出黎

幾時開神石交換系統

點解要咁多琴?

下年水應該會大爆發 你需要準備定

我想要光雙子，願意獻出暗天交換

聖誕會係火屬大爆發先

都玩唔到背水
我主神果邊勁一截玩背水都已經好勉強

冇晶丫
沙屁就要起碼5粒

我用1把琴打

是風水

你勁

點睇都係暗
你睇土古一完左成堆土角排住隊任屌
暗仲有隻使徒等梗出世

暗超前左5年唔駛再出

講得岩

聖誕一定唔撚會出暗

200粒金月點用好

石油武器

燈得好

淨係想風限唔好再出男人

風屬女人有馬嬲夠玩成世

聖誕風女人限
會重現風貞抽爆ser既場面

風限唔係女多🤔？

風貞幾時有作為

等下個月

呢一年8成係仔
聖誕王子，飛機佬，情人軍，泳裝bili

我玩暗就大把女俾我奶

希望cy爭氣

果個新活動 1-1都打唔贏....

等你變強左再返去打吧

其實都好 休養下身子

NAGI

個塔最難打反而係20-1
23 24層真係.....阿凡達都難打過佢

入錯PO添 GBFPO邊有咁多人

最衰都係鬼滅

未打過巴布塔
有咩要注意

剝極蝦都冇金出
雷姆快啲燈我冇金出

真的
得20-1要砌隊

2層8-1已經過唔到

我老婆法露特出現係4格漫畫到
係咪要出聖誕ver了？

係都米琳先
叫春左咁多年都未出SSR

一齊出

魔龍幼稚園唔知幾耐冇郁過

被殺校了

拜燈上台開返了

應該會再開多幾間分校

米琳 高木美佑

要RNG先碌到3T

諗起鬼滅又引班輪盤玩家番黎就想嘔

Sor我輪盤玩家

做乜岐視我地輪盤user

逼害非洲人

一個月後就唔見哂啦

我仲係到

仲有3月周年輪盤

雙方陣
我覺得2炎2短勁過2炎1弓

一低過80％就勁R

我都係到

我諗光古前都儲唔齊

2短認真咩

唔係入把阿波羅弓咩?
btw今次咁快又爆po

抆鬼滅衫尾嘛

未有事盤都咁快爆

因為古戰太好玩

真
果排早睏又早醒左
人都健康左
瘦左幾KG

1月光古應該都係用雙刀打 主武一定要用返職武？

唔好再黎垃圾bingo紙

刮刮卡同抽箱都試過
下次會係咩新玩法
我估可能用扭蛋形式，扭完出黎比個獎勵你

想要刮刮多啲
一來水粉多啲
二來有得俾人撚下狗
箱有就有冇就冇

上次刮左3000水
真係多撚謝

加加埋埋個到500銅月 仲想點撚樣

邊有人缺水粉架

得番500半汁

你雙劍打牛咪職武

我200汁 0銅月 不玩了

上次暗有利 主用其撚副用法武

平時打用擊滅劍多吧

六道武暫時得風屬

有冇預測望下 2槍1弓1波羅弓同2槍2短

法+神威囉

神威是咪光劍。。

光應該係職武加法吧？

光可唔可以整返把暗龍劍出黎
剩要個奧都好啦

光係比最上級玩家玩
暗呢D比弱智玩先有暗龍劍

我拒絕用六龍武器

你係刷唔到吧

寡人笑撚左！ 我無聲反抗六龍武器

ok 我撐你
一齊反抗6龍

我已經冇打6龍半年了

一齊玩水

有咩玩
反正gbf真係無新content

咪又係玩下六屬solo呢樣果樣
一係去睇人玩FF14

喂好撚悶

神父又水人玩ff14

個傻尻最叻就係水9人

我七傷拳

最近有咩好推介

唔打水六龍點玩2020年既水

6龍自發一陣就齊啦

海貓鳴泣之時漫畫版
game就最近好hit果隻耕田

我他媽就是拒絕

業出左新一話漫畫
但好似去到call今圍班不良就完左一話